X-plus 哥斯拉

想問出面邊度命有e隻哥斯拉？

Thanks

好Q

我有隻

Y拍又無，出面行過又無

岩岩出時係深精見過

我係深精訂既